有業主藉仲裁處理屋苑糾紛 裁決後揭仲裁員與對方證人關係緊密 仲裁中心：行為不當，但無須除名

不完美 可接受 要改善

同鄰國一樣

泛民初選後揭 民主動力 與 民主黨 關係密切